究竟係幾時想係一個免費平台 比毒撚聚腳都要比錢？

我睇唔透點解想搵個平台 同素未謀面又熟悉巴絲9up吹水都要變左一個搵錢既工具？
有錢有得傾 冇錢冇得傾？
你話整app係方便人 收少少錢冇問題
點解呢家變左成百幾蚊 連網頁版都要收錢？
我由08年上高登到呢家連登 以前好開心 改歌改圖 最鐘意係d icon 點解變成咁？

如果連狗象徵式收一蚊
filter走班搏出位小學雞又有冇多啲支持

屌你，而家唔比錢要睇廣告姐，又唔係上唔到，地鐵都要強迫你睇廣告嫁啦。咪柒搭呀

ios adblock $15/永生永世
android 唔洗錢永生永世

最後咪又係畀錢
樓主明明話想免費上毒撚論壇呀